個mouse一打FPS GAME就LAG到郁唔到

部機用左4年幾
以前用緊960,之後收到張1070,由WIN7 升左上WIN 10之後
打食雞,APEX果時隻GAME本身個流暢度完全冇事,FPS都有60UP
但係個mouse就lag到完全拉唔郁個準星
果種lag大概就好似你開左一大堆野出黎load緊之後你郁隻mouse會lag下lag下咁
唔打槍game,平時就咁用同打lol都冇問題
點解一打槍game我連個mouse都郁唔到,唔好講射人,連執野都做唔到

買過隻mouse

razer viper

試下d低要求嘅槍game先
如果都係同樣問題建議你可以試下重裝windows

我覺得係軟件問題

好簡單 咁咪唔好玩fps game囉

你扑扑下野不舉，問你個friend點算好，你個friend叫你咪撚扑嘢就OK，你收唔收貨啊

呢個test工具叫咩名？？

speccy

thanks 巴打

孫耀威.jpg

可能關Polling rate事

待機58度?似CPU過熱

利申:之前玩過散熱器癡唔實CPU開魔獸落25人本會點

較border less
之前Csgo 都係咁

咁認真cls

樓主唔係認真問呀，你feel唔到人地幾認真呀，咁你做咩唔認真答呀，你碌鳩不舉你個fd笑鳩你得唔得呀